做文識繪圖員, 老闆叫我出地盤做技工野, 咁點?

做文識繪圖員, 老闆叫我出地盤做技工野, 咁點?

做左幾日好難頂, 想RESIGN, 仲係PROBATION, 要7日通知, 日日請假?

一個月內無論合約點寫你都可以即走

咩技工野??最多咪擔擔枱枱 遞工具 執頭執尾

最你老母多，技工雜工都要走啦
擺低粒膠好撚威咩？

你見工個陣唔問仔細d你份工使唔使外勤?

要睇幾錢日，如果人工連雜工都不如就即走

字都唔撚識隻
唔俾人炒都偷笑啦
文職wo

你問佢份勞保保唔保到寫字樓落地盤外勤

後生仔
有得俾你試乜都試下

試做工人？

垃圾公司走啦

我都試過同樓主一樣，但我死蠢做左1年
建議樓主早走早著

少過雜工800

等佢抄有7日補
定即走

依d位正路黎講 落地盤頂多都係度個尺既姐
當然我唔知你係做室內定室外果隻啦
同埋叫你做野係出去落手落腳 又要擔又要抬？
做畫圖落地盤就必要 但叫你落埋手做埋一份 再返去畫圖既呢 咁你真係早走早著
佢依定同比1份人工叫你做2個人既野無分別

d師父當學師， 安裝搬野都做， 仲小我慢手

人多哈人少

其實繪圖員係工程界都難長做
搵個普通既AE d 繪圖水平都已經夠公司用

一睇就知係仆街閪老世

師傅叫你就做? 又唔係佢請你

因為老細判出去， 多我一個做就少d成本

做得咁唔願意，留係度把撚咩

唔好on9啦
要落手做 就唔係呢個價啦

早走早著，仆街老闆見你做到就叫你做9埋

你都識得話判出去 咁點解會你做 應該判頭自己做

邊間咁賤

繪圖員落場最多度尺, 其他野咪做, 出事保險未必包

做工程就係咁賤，一係唔撈轉行

落埋手無1 千揾佢老母做啦

我都係咁念

請散工打雜都800 仲要即pay

但我都有dip, 我念唔洗要去地盤做打雜， 想做文職

落地盤度尺覆數就梗，做吓手尾野，若果有油水撈（即pay）我就會做。

合約有冇寫要做?
搵日返工咪扮下野整親條腰~再睇下你老闆點答

坐返係位

試過份工又係咁 文職野 出下SITE無所謂
仆街要幫手做埋清場 老闆又西口西面
第二日就比信

同ching一樣， 第2日仲要做安裝， 唔怕我電到

今日又叫我去， 我比信， 佢改番叫我做文職， 唔知係唔係真

屌，以為上緊香討，上邊班陷家鏟奴性重撚到

香港好多仆街老闆，唔好比人呃

能力愈大
責任愈大
薪金不變

呢啲仆街華人文化造就扮工文化

工程界不嬲奴性最重，可免則免

同老闆傾數唔落地盤
傾唔啱就遞信

咪係

肯做地盤佬雜

不如做散工， 人工仲高， 好多仲即pay

香討應該好多管理層

成日叫人去死

樓主戇鳩到震

fuck u

如果淨係度尺就正常 但聽樓主講又要搬又安裝
緊係叫佢加人工 唔係就走
我間公司好似你個間 又叫我落地盤搬鐵枝
搬過一次之後 之後再叫我幾次 睬佢都有味
所以今日收到大信封

btw我都係做地盤文職

同意

一係唔做， 等佢抄
一係辭職

啲老闆成日話順手幫忙 又唔見佢順手話加人工

D老細最鐘意慳錢 但慳左D錢又唔係落我袋 真係彩佢都有味